[
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "重庆理科286能被电讯录取吗",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-咨询",
        "question": "老师 您好。湖北考生 物化政 308分 有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望的，建议多多填报增加录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-四川理科469录取",
        "question": "位次180581能在重庆电讯职业学院保底吗",
        "answer": "可以填报的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "我想问一下，269想报考贵校的物联网应用技术填第一志愿，录取率高吗",
        "answer": "目前录取数据没有出来，可以参考下往年的分数进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我们没有计划的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "你好，湖北2024物生地263阔以报考贵校的机电一体化，软件技术，城市轨道交通运营管理，新能源汽车技术，现代移动通信技术的录取概率和服从调剂之后的录取概率",
        "answer": "目前录取结果没出来，不清楚录取率的，但是机会还是很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208可以报考贵校吗",
        "answer": "没有河南计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "文科268，如果我先填贵校能录取的专业进来以后可以换专业吗？换到我喜欢的专业会不会有考试？能百分百换吗？",
        "answer": "换专业可以按照教务处的要求办理手续"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "question": "老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "answer": "目前填报情况不清楚，为了增加录取概率建议尽可能多的填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-能否被补录取？",
        "question": "老师好！四川文科260分，贵校建筑经济信息化管理专业，能否被录取？可以专升本吗？",
        "answer": "可以专升本的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "你好山东省招生需要多少分啊",
        "answer": "目前分数没出来 ，建议参考去年的分数"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-重庆物理类",
        "question": "分数340报考贵校被录取的几率大吗",
        "answer": "录取率比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-录取",
        "question": "重庆考试311有机会录取吗",
        "answer": "有机会的 欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-四川文科252分，193870名",
        "question": "有希望被贵校汽车检测与维修及一些相关专业录取吗",
        "answer": "建议多填报我们的专业 增加录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电讯职业学院",
        "title": "重庆电讯职业学院-河北考生1",
        "question": "252分历史类有希望报考我校吗",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-重庆化工职业学院",
        "question": "湖北物化地400分有机会吗",
        "answer": "按去年的投档线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取",
        "question": "川理409，请问可以报考贵校的食品检验检测技术吗",
        "answer": "服从专业调配，参考去年投档线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-重庆化工职业学院",
        "question": "重庆考生物化地379能报考贵校吗？能报什么专业？",
        "answer": "参考去年重庆各专业录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-代码",
        "question": "专业代码和学校代码可以发一下吗",
        "answer": "学校代码5055，专业代码详见我校官网或志愿填报书"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-投档",
        "question": "该校的投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取",
        "question": "四川文科365把贵校放在第一志愿 服从调剂有望被贵校录取吗？",
        "answer": "服从专业调配，参考去年投档线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取",
        "question": "老师你好 四川理科399能被贵校录取吗",
        "answer": "服从专业调配，参考去年投档线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取",
        "question": "四川文科398位次123224能有机会录取吗",
        "answer": "服从专业调配，参考去年投档线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "江西是我校第一年投计划，原则上专科线过了就可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-重庆化工职业学院",
        "question": "重庆考生物化地379能报考贵校吗",
        "answer": "参考去年重庆各专业录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取咨询",
        "question": "川理408录取概率大吗？哪些专业录取概率高一些？",
        "answer": "四川服从专业调配，高于去年投档线就行。录取的时候会尽量按第一志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-录取",
        "question": "四川理科423能稳上贵校吗？",
        "answer": "按去年的最低投档线是没有问题的，建议服从专业调配，把最想读的专业填在最前面"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-报考",
        "question": "24年理科356分 是否有希望上贵校的经济学院",
        "answer": "参考去年录取分数线，"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-四川文科",
        "question": "四川文科383有机会进入人工智能技术运用或大数据技术吗如服从调剂进入贵校可以转专业吗",
        "answer": "服从专业调配，录取的时候尽量按第一志愿的专业录取，把自己最想去的专业填最前面"
    },
    {
        "schoolName": "重庆化工职业学院",
        "title": "重庆化工职业学院-文科383可以上本学校吗",
        "question": "文科383 报第一志愿会不会有风险 该校去年收分线是388，重庆化工的专业大数据与会计分配的概率大吗？",
        "answer": "建议服从专业调配，去年的投档线只能作为参考，把大数据与会计专业填最前面，进校后可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-食堂",
        "question": "青海少数民族回族，请问贵校有清真食堂吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院。我们刚才和后勤处联系，下学期要开清真食堂哦"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-湖北荆州考生，物理309，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询我峨嵋你重庆旅游职业学院。每年的录取都是按照在当地的投放计划和填报考生的成绩从高到低依次录取，计划录满为止，你可以填报我们重庆旅游职业学院，但是我们不能给你百分之百的肯定哦。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-重庆旅游职业学院",
        "question": "重庆考生379物化地能报考贵校的什么专业",
        "answer": "阳光高考的平台我们上传了往年2022和2023年的录取成绩一览表，你可以去查看做个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-录取",
        "question": "投档比是多少啊？",
        "answer": "同学你好，阳光高考的平台我们上传了往年2022和2023年的录取成绩一览表，你可以去查看做个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-录取",
        "question": "重庆物理类347报考贵校录取几率大吗？谢谢回答",
        "answer": "阳光高考的平台我们上传了往年2022和2023年的录取成绩一览表，你可以去查看做个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-考生可以报考本校吗",
        "question": "老师你好，云南文 350 可以报考本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院。在平台中我们上传了2022年和2023年的录取分数一览表，你可以去看看做个填报志愿的的参考哈。按照自己的兴趣爱好填报，录取都是按照计划数，成绩从高到低依次录取，录满为止。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-专升本",
        "question": "请问贵校每个专业都可以专升本吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院。在平台中我们上传了2022年和2023年的录取分数一览表，你可以去看看做个填报志愿的的参考哈。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-河南",
        "question": "河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院。在平台中我们上传了2022年和2023年的录取分数一览表，你可以去看看做个填报志愿的的参考哈。录取都是按照计划数，成绩从高到低依次录取，录满为止。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-招生",
        "question": "贵校在河南文科考生的录取分数线？招生人数？",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院，每年的录取分数线都不一样，录取时是按照计划数按成绩的从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆旅游职业学院",
        "title": "重庆旅游职业学院-可以报考本校吗",
        "question": "重庆历史311有机会上本校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎咨询重庆旅游职业学院，今年重庆投放计划还是多。因为每年的计划数和成绩都是变数，录取时也是按计划数，成绩从高到低依次录取，在阳光高考平台从上传了2022和2023年的录取分数参考，你可以进入平台查看，做个参考哦。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取",
        "question": "四川文科生372加分25贵校会录取吗",
        "answer": "可以填报第一志愿，能够确保录取！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-招生",
        "question": "四川文科383，能上贵校哪些专业？",
        "answer": "可以填报，我们校专业可以填6个专业！放在第一志愿能确保录取！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "在江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取咨询",
        "question": "川理408录取概率大吗？哪个专业录取概率较高？",
        "answer": "录取机会大，可以放心填报，一个学校可以填报6个志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取",
        "question": "四川理科392填第二志愿报机电，计算机能录取吗？",
        "answer": "分数没有问题，放心填报第一志愿，能确保录取！加我微信吧13594792710"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "机会很大，放心填报！多报几个专业！能确保录取，填小号志愿"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-就业",
        "question": "请问就读贵校的食品质量与安全专业，就业怎么样？我想多知道些关于就业的事情",
        "answer": "学习食品方面的专业技能，就业我们是推荐就业双向选择！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物理方向307分有机会被录取吗？",
        "answer": "机会很大，可以冲一下！多填几个专业！湖北是属于新高考，录取几率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-报考",
        "question": "消防和应急 救援专业 对体检是否有具体要求？",
        "answer": "只要不是色盲都可以！没有其它限制！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "可以填报第一志愿，能录取！看填什么专业，人工智能技术，计算机网络技术，大数据技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-四川文科383可以进人工智能技术运用吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "可以放心填报，填报第一志愿，能确保录取！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取",
        "question": "四川省文科451能报计算机网络技术吗",
        "answer": "可以填报，放在第一志愿，同时报上人工智能技术应用，数字媒体技术。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-报考",
        "question": "理科332报机电一体化有没有机会",
        "answer": "机会很大！可以冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取",
        "question": "河南理科395 位次331325可以填报吗？",
        "answer": "可以填报第一志愿，录取机率很大！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-志愿咨询",
        "question": "1.投档比是否为1:1",
        "answer": "重庆市平行志愿，一次性投档！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆安全技术职业学院",
        "title": "重庆安全技术职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我们在陕西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "学校暂时未在江西投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取",
        "question": "湖北招生代码是什么？",
        "answer": "可以在湖北官方书刊查询"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-报考",
        "question": "河北物理365分可以报考该校哪些专业",
        "answer": "参考去年分数，填报第一志愿基本没有问题的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-报考贵校",
        "question": "我家孩子高考得了352分，来自四川省份，选科是理科，在省内的排名是277191名，想报考贵校，高考外语为日语; 请问录取的可能性大吗？",
        "answer": "参考去年分数线，这个分数没问题，建议把学校摊在第一志愿，并且六个专业都填满"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取",
        "question": "348分今年那上那些专业",
        "answer": "建议把所有专业都填上，按照喜欢排列顺序"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "江西暂时没有投放计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-招生",
        "question": "该校每年都会招手订单班吗 招收多少人呢 进入该班的机会大吗",
        "answer": "企业每年都回来招聘，一般学生可以在大二可以参加招聘"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-请问下湖北荆州考生，理科309分，可以报考贵校吗？",
        "question": "请问下湖北荆州考生，理科309分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "参考去年录取分数线这个分数填第一志愿基本没有问题"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好 学校暂时没有在陕西投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208可以报考贵校吗",
        "answer": "河南今年没有计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "可以填"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-报考",
        "question": "四川理科女380能报考吗",
        "answer": "可以，建议六个专业填满"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-福建",
        "question": "福建有招生计划吗",
        "answer": "今年没有哦"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-录取",
        "question": "老师物理类356能填这个学校吗",
        "answer": "参考去年分数基本没有问题，这边建议你多填几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆公共运输职业学院",
        "title": "重庆公共运输职业学院-重庆本考生",
        "question": "物理类289有几乎上贵校吗？可以填那些专业？",
        "answer": "可以冲一冲，建议你多填几个专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-录取",
        "question": "老师你好我是四川考生理科395分，报考贵校被录取的概率大吗，贵校宿舍几人寝，有早操吗，有早晚自习吗",
        "answer": "同学你好，你这个分数是可以的，宿舍是4人间和6人间，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-录取",
        "question": "四川文科247分排位194744能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，你可以多填报几个专业试试，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-录取。",
        "question": "山东考生选科是物生地分数是359能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数是可以的，详细可以来电咨询496338888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-四川理科469",
        "question": "位次180581能在重庆电信职业学院保底吗",
        "answer": "同学你好，应该是可以的，详细可以来电咨询496338888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，我校今年在陕西无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在河南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-请问重庆理科275分报考城市轨道交通运营管理录取几率大吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "同学你好，我校有好几个轨道专业，你这个分数可以都填报上，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-录取",
        "question": "河北物理组合，282分，能报财务管理专业吗？",
        "answer": "同学你好，你这个分数是可以填报的，你也可以多报几个我校的专业，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-重庆理科354能被学前教育录取吗",
        "question": "重庆理科354能被学前教育录取吗",
        "answer": "同学你好，你这个分数应该是没有问题的，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-预科生",
        "question": "老师你好，我就是想咨询一下贵校招不招预科生？",
        "answer": "同学你好，我校不招收预科生，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-河北考生物理类294能报吗",
        "question": "河北考生物理类294能报吗",
        "answer": "同学你好，是可以填报的，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-重庆考生",
        "question": "物理类289可以上贵校吗？如果可以，可以填报那些专业？",
        "answer": "同学你好，是可以填报的，详细可以来电咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-能否被补录取？",
        "question": "老师，您好！四川文科考生260分，报考贵校大数据与财务管理 或 大数据与会计、建筑室内设计专业是否有希望，贵样是否可以专升本，谢谢！",
        "answer": "同学你好，是可以填报的，我校也是可以专升本的，详细可以来电咨询49633888，"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-咨询",
        "question": "四川302 理科位次290615 能上贵校铁道车辆技术专业吗",
        "answer": "同学你好，你这个分数可以填报我校，详细可以来电咨询：49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆电信职业学院",
        "title": "重庆电信职业学院-铁道车辆技术",
        "question": "贵州分数270排名206963可否录取铁道车辆技术专业",
        "answer": "同学你好，你的分数可以填报，详细可以咨询49633888"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-录取",
        "question": "重庆20级物理考生345，排名121699，可以上贵校的护理专业吗？非常希望能够得到帮助🙏🙏🙏",
        "answer": "建议填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-咨询",
        "question": "重庆理科287能上吗",
        "answer": "建议填上试试"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-山东可以报考吗",
        "question": "能报哪个专业",
        "answer": "都可以"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "你好，我校在甘肃省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-费用",
        "question": "请问学费多少？",
        "answer": "1）护理、助产、康复治疗技术、中医康复技术、言语听觉康复技术专业：12000元/年 （2）老年保健与管理、社区康复、婴幼儿托育服务与管理、社会工作专业：10000元/年"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-重庆护理学院",
        "question": "老师，河南文科223，位次32万，可以被录取吗",
        "answer": "你好，我校在河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-咨询",
        "question": "重庆文科373，被中医康复技术和护理录取的概率大吗",
        "answer": "你好，录取的机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-是否在河南招生？医药类专业在河南文科最低录取分数线多少?文科",
        "question": "是否在河南招生？医药类专业在河南文科最低录取分数线多少?文科292分能上贵校哪些专业？",
        "answer": "你好，我校在河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-咨询",
        "question": "重庆理389能报吗？",
        "answer": "你好，可以填报，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？四川文科392服从调剂后是否会滑档退档",
        "answer": "你好，投档比暂时还不清楚，有概率会滑档"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-专升本",
        "question": "护理专业可以专升本吗？本科学校是哪几所",
        "answer": "你好，可以专升本，根据当年专升本录取情况确定"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "不好意思，我们学校目前没有对陕西那边的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-录取",
        "question": "青海302位次23789",
        "answer": "不好意思，我们学校目前没有青海那边的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-山东男生物生地363分，报考贵校护理专业有希望吗",
        "question": "山东男生物生地363分，报考贵校护理专业有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-录取",
        "question": "413可以报护理专业 有身体限制吗",
        "answer": "可以，女孩超过150cm,男孩超过160cm"
    },
    {
        "schoolName": "重庆护理职业学院",
        "title": "重庆护理职业学院-投档比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "这个目前还不是很清楚哈"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科392能被贵校机械制造及自动化专业或机械设计与制造专业录取吗",
        "answer": "这个分数可以冲一下的，机率还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-专业录取",
        "question": "四川考生366，位次271533，被录取的机会大不大，录取本校电气自动化和机电一体化有色弱的会被录取吗？",
        "answer": "这个分数不是很稳，要慎重选择一下专业。色弱的话你可以详细看一下我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-四川理科生",
        "question": "四川理393分有机会吗",
        "answer": "四川这个分数机率还是很大的，专业可以根据你自己的喜好选择"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-录取",
        "question": "理科393分报数字媒体技术被录取概率大吗？",
        "answer": "冲一下，机率还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-重庆五一（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "可以冲一下哦，我们今年是第一年在湖南投放计划，机率还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-重庆五一职业技术学院",
        "question": "重庆考生物化地379能报考贵校吗？会不会被退档",
        "answer": "这个分数可以冲一下。万一我们学校没录取的话自动就在后一个志愿了"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-四川理科356 排名275710 能上贵校吗",
        "question": "四川理科356 排名275710 能上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "这个分数不是很稳，可以试下我们今年新增的专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-录取",
        "question": "湖北考生，理科334有希望报考吗。6",
        "answer": "只能冲一冲了"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "有希望冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我校今年暂未在陕西投招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-专业",
        "question": "新专业有哪几个",
        "answer": "机械制造及自动化、工业互联网技术、云计算技术应用、智能网联汽车技术、融媒体技术与运营、康复治疗技术共计6个专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-四川文科生",
        "question": "四川文科生381报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "四川今年我们只有康复治疗技术专业招收文科考生，381分只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-重庆五一职业技术学院",
        "question": "文科385位次44025有多大机会能报考贵校的融媒体技术与运营",
        "answer": "可以填报，有计划，建议除了该专业以为，可以填报跟多其他专业，这样被录取机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆五一职业技术学院",
        "title": "重庆五一职业技术学院-录取",
        "question": "404上你们学校的概率大吗",
        "answer": "404分被录取基本上没什么问题，放心填报"
    }
]